「突發」 呢場運動有機會呢個月內輸

而輸既原因正正就係敗係我地自己手上
要記得雨革當年我地係點樣輸
和勇互相指罵造成割蓆 導致運動快速結束
請各位記得我地香港人已經不能夠再輸
請各位記得呢場運動我地歷盡艱辛行到第四個月
請各位手足唔好比去運登五毛帶到風向
各位應該冷靜啲諗下點樣搵到方法解決問題
停止互相指責 搵出一個平衡點
唔好再話咩民意會因為鶳 裝修而受影響
要企係示威者或者政府果邊既人一早埋哂邊
依家最重要最重要做既野
就係咁多個月以來我地一路做緊既野
「文宣」
我地要同人解釋 點解需要到鶳 點解需要裝修
大家應承我 唔好再重蹈雨革既後塵 好無？

堅定信念，勇往直前

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

推

文宣全面進場

要繼續推

好多滲透 保持清醒 唔好被仇恨支配

考驗香港人團結既時刻到了

我應承你！
一定會做到核爆都唔割

我地不分和勇，一齊上

手足們要捱落去 不能夠輸
輸左就對所有被捕 上左天堂既義士們唔住架喇

push

不分化 不割席
不篤灰 不造謠
不搞大台 不作讓步

我諗唔少人都係睇到今日各種場合好嬲，情緒未平靜，爭拗係暫時性嘅姐
冷靜完落嚟大家一定會集中討論返方向，相信大家都仲記得初心同目標
btw 其實盡量唔好再用依類標題，睇得多都有少許反感

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

push 不割

希望勇武手足冷靜下先，留啲機會比和理非

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

Push

請各位向我地既攬炒目標(人權法)努力
唔好贏粒糖輸間廠

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

提下行事原則都好

內文100分，標題零分

啲標題真係執執佢正面啲好嘛

堅守初心！永不割蓆！

越亂 証明林鄭越有用去平亂

越亂就想美國唔好企我們呢到 影響法案辣度

我們拉長嚟玩 條臭西趁越亂 乘機出師有名推其他法

冚家產 蒙面法之後 佢點到會贏

1） 更亂 可推其他乜撚緊急法 96小時乜春之類法

2） 平靜咗 証明條蒙面法係有用 回復少少秩序之類

所以條臭西點都贏

但我地冷靜下先 亂同平靜D的結果 邊個畫面達到制裁目標容易些？ 當然我假設大家想班狗賊同我們欖炒! 記得謝蛇移民case? 呢D先至係我哋要的清算目標！

所以 忍一下先 唔好比條臭西帶到我哋！

我不是叫大家晤搞 只是拉長嚟玩 有先後次序

我哋翻新黨鐵計劃延遲二三星期 黨鐡仲會係到 所以押後一下！ 大家想想！

屌你老母識唔識用正常意思寫標題

唔可以再重複番雨傘失敗， 呢個再衰嘅話我哋只可以喺集中營再相見

佢都係想學民主化之前嘅南韓咁想搞宵禁壓住你， 不過佢南韓有民主意識之後佢都唔再care 宵禁戒嚴所帶嚟嘅經濟影響

//唔好再話咩民意會因為鶳 裝修而受影響
要企係示威者或者政府果邊既人一早埋哂邊//

錯
我係和理非
我一直都係企喺示威者嗰邊
直至見到而家裝修已經睇到好煩

如果淨係做文宣而唔停裝修嘅話
我唯有乜都唔再理著草

對唔住呀巴打 我諗唔到更好既標題吸睛

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

檢討，但唔割蓆

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

唔割

我認同依家裝修係有需要停
首先要清楚分翻邊啲鋪 辦事處係必須要被裝修
某則不但只和理非唔清楚意義係邊
而勇武都無一個非常清晰既目標去做呢樣野

sorry

請睇呢個POST

發現對家最新分化手段︰偽勇武、偽和理非

POPO扮哂最激進勇武＆最左膠和理非
目的係擴大分歧，擴大分歧，千祈唔好畀狗呃到

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

好

up

唔好成日開Post講點輸
試下開Post講點贏

又一個失敗主義post
之前三個月都無咁密

團結就是力量
目標一致 勇武和理永不割蓆

講得岩 不過唔好再做標題黨

咪再做標題黨 警告一次

和理非冷靜下先啦
美國冇話做錯

文宣好緊要，勇武可唔可以畀小小時間我哋做文宣先，你日日出嚟我哋真係跟唔切

和勇都要細心思考
另外不分化，不割席

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

唔好再成日講輸好唔好
試下講 要點做先贏到

文宣唔好停

大家做自己認為自己啱嘅野

唔洗理人

兄弟爬山

香港市民既民意的確係歸哂邊
但係國際戰線唔係, 由其美國官員

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

你老母就輸
呢d標題見獲屌獲

不割

同埋今次運動下一個轉捩點係人權法, 不得不承認係通過之前行動要小心D

去睇下人地d藍絲留言可以幾仆街，無論條片揸刀揸斧用車撞到好，佢地都可以睇到自己想睇既野，無限放大

你地學下人d好野啦，成日篤灰割席指責，莫忘初心啊，6月已經叫緊既口號大家要記住

兄弟爬山，各有各做
不指責，不割席，不篤灰

團結啊 不分化 不篤灰 不割蓆
但係真心 唔係個個香港人都好似我咁深黃
我身邊大部分都係淺黃only
唔該前線 做嘢之前真係唸清楚後果
因為你地ge每一個人決定 係會影響幾百萬香港人幾個月ge努力
唔係全香港人都係黃 好多中立同藍絲意見 我地都要考慮埋 先可以贏

「認真」各位手足 借東風啊！！！

我唔明點解係哩啲po佢地仲要堅持叫人冷靜
講到人地好唔冷靜
本來已經覺得今日指責夠
真係冇哂行動po
警暴冇人理
想講句大家停止指責
點知有條友出返黎叫勇武冷靜
想點撚樣

咪撚再開呢類標題呀屌你老母你想講有咩改善咪講囉，輸乜春

講得真係好

講得岩 但標題真係好負

標題不完美，不可接受，要改善
內文方向正確

我建議大家個標題唔好寫得咁負面 成個觀感唔太好

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

垃圾標題
不推文回覆

又係呢啲咁嘅標題
仲未俾人話夠？

一日十幾廿單嘢 而文宣就最缺人
佢哋整唔切係正常

成日出埋呢d post 居心何在？
整係識得屌前線

勇武專心勇武
文宣專心文宣

核爆都唔割

其實你地知唔知乜撚野叫成效

Agger

係得班冇落場嘅人互屌

文宣幫 出黎！

立即停止此類垃圾失敗標題 見一個block一個再不停拉

希望勇武手足冷靜下 和理非位都無得入

不割蓆，文宣和理非回合！！！

一個準則可以破到而家死局

FB同Twitter 不知幾正常, 係得連登內亂

咪再互屌
咪再推ON9 POST 例如 馬X露

文宣好重要

呢幾日行過連儂牆好多撕左無人貼番。。

推！

三毛同分化撚請收皮！

勿推標題黨
再者你忽視左國際輿論

內容係好，但標題過度負面

Sorry 不能推文

咁快又輸多次，真開心

問題係你叫勇武退化番做唱歌 佢地一定唔肯, 因為知道冇用, 同埋有手足死左

p牌子講都好信
由6月9號以來，用黎叫人散水、減壓既理由：
主流民意唔鍾意（搞搞下都無人反對）
中間派唔鍾意（慢慢唔存在）
中國人民唔鍾意（中共早就洗哂腦）
國際輿論唔鍾意（打爛立法會之後見外媒都幾like跟住又扮無野）
解放軍唔鍾意（但到依家都唔肯出）
美國民主人權法會立唔到（但個個都唔講點解，好似香港自己重要過中美貿易談判咁，總之就不要問只要信）

解決呢問題就係 推行動post 好似上面有手足推緊 爆買黃店 再嘈就輸架啦 你有冇見過班狗自己同自己會嘈？

堅定不割！

sorry巴打 漏左添 標題亦寫得唔好

又嚟香港或成最大輸家

推行動post最實際解決呢個問題 例如爆買黃店活動有手足推緊 見到啲分化post就順 拉加不推文

大家搞錯一樣好重要嘅事，國際輿論越黎越難打主因唔係勇武越黎越暴力

風向post
byebye sir

大家係咪忘記左「和/勇回合->訂死線->升級」？

要冷靜呀

真係要停一停裝修 因為好多傳媒而家都focus咗去裝修以及市民打市民 黑警就勁撚開心冇人focus佢哋

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

今次比林鄭贏左嘅話
黑警會比依家更黑
更加明目張膽搶人，打人，甚至性暴力
香港人從此萬劫不復
難民又唔係，走又走唔到，只能夠繼續做政權嘅奴隸，繼續幫極權製造財富，我唔想咁樣

不分化不割席
大家係咪已經唔記得

我屌你老母你個標題真係
但幫手推

到美國開到聲話你錯先停就太遲
自己去睇下外媒呢兩日點報

大家幫手上Twitter 打文宣戰啦，好多5毛扮鬼佬扮日本人帶風向

黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

討論係無任歡迎 但唔好互相踐踏 指控 咁係無意思

夠喇
屌拿聲今晚咁撚多topic 有個輸字
輸撚夠未呀

On9 topic
拉

你估日本咩，叫香港人團結簡直白痴

其實係得呢度啲討論同風向咁奇怪
營造到好似好多人好多國家隨時都好想割咁款
fb同現場對比起呢度真係完全兩個世界

不割席呀 做文宣呀

推呀！

吸你老母咩, 講贏唔得嘅? 就係你班仆街標題黨係咪都話輸輸輸, 未打先輸.
長他人志氣滅自己威風, 同班阻膠一撚樣

btw, 內文唔錯

10月7 十八區開花 攪黨鐵 停裝修

香港人要團結呀

on9標題

諗諗下一步應該做乜
定用呢d時間精神互屌

呢段時間好缺文宣呀 唔知係咪太多勇武俾狗捉咗 空缺要由以前嘅文宣頂上 和理非又一直處於被動 係被文宣召集先出嚟 反應唔切自已要擔起做文宣嘅角色 而家好似係青黃不接

我決定唔撚上連登
唉屌你老母我自己玩算

18區 百萬大遊行

做好文宣先啦

不分化

又起呢啲標題 係咪嫌大家未夠灰呀

一入黎又輸輸輸
第一個輸係你條撚樣呀 垃圾

Totally agger

不分化 不割席 不篤灰
香港人 唔可以輸

呢度無人會割
割得都係5毛
手足做錯咪一齊諗solution
大家都係愛香港而努力同付出
同埋一齊諗建議比指責更有用
只係連登成個變左大台咁
不斷比3毛不斷比d傻闣吹風
無大台 有默契就係我地特色
就算手足做乜都唔會割同指責
相反只會一齊分析利弊 找尋共識
完

輸輸輸

輸輸輸輸輸輸輸輸
日撚日都有呢類標題
有得贏都俾你班人講到輸哂

但我推 內容有意思
但唔該唔好再起d濕鳩負能量標題

麻煩和理非輸血俾文宣

同埋唔鳩該唔好改埋呢d濕鳩topic
好撚on柒鳩成日講輸輸輸
輸樓主老母呀
場波都未撚踢完
輸輸輸 屌你老母

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

死禿鷹返成人台啦

勇武派今個星期就比和理派接力啦睇下美國過唔過到人權法再從長計議啦

樓主一定以為自己好撚醒咁諗到呢個topic
成鳩日提住輸輸輸 真係好撚易磨蝕左個意志

分化同三毛撚見一個block一個
點都唔割
死都唔割

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

躝翻出去打飛機啦死毒撚
你成世人淨係得av架咋
處都唔撚會有機會破到架啦

文宣！！！

文宣追唔上行動升級，國際文宣同地區文宣都追唔上，希望大家放緩一下計劃好先

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

good idea

唔好再吹風輸

討論下檢討下又輸輸輸 輸你老母咩

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯
[/size=2]

進階

認真，唔好分化割席

不割蓆！
點都唔割！

你咁樣燒連登ac
你呀頭會屌柒你架
比少少質素啦發言嘅時候
膽字又錯 撚字又錯

p牌子講都好信 我old see food 過你 我表示你都好信

要片解釋... 家下D片一拍就已經打緊
打之前拍下片先....
同埋鶳包實D 次次鶳個D都只得口罩 帽 便服
我想講成街CAM係會知你地走邊...

輸輸輸 輸你老母咩輸 成撚日係到輸

死三毛

私了 原因唔係太多人明
Popo開始煲緊

呢張簡單易明
可以再執一執佢

推！
先前出過文想討論平衡方法。但既然大家共識做此類文宣洗地！
Ok, 照跟，盡做！🙇‍♂️

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

Show Blocked User - HKCitizen
返香討啦屌你個老母
九唔撚搭八咁

主力推進文宣 加油啊香港人

推 唔好低估文宣
裝修前必先文宣

一齊做文宣

我唔知你講乜？

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

[極緊急][召人]一齊同我合力建立黑警資料庫!!

[跪求人手置頂]黑警濫權調查報告+資料庫 - 進度報告

【突發】警隊濫權報告中英文宣正式上線喇 ！

[終極文宣][929]獨立調查警隊報告+資料庫 - 最終版本

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判 [2]

國際線，本土線，統統都要人!!!!
聽日開始，每晚十點，一齊 Twitter tag #anti-ERO
==

[本土文宣+國際戰線] 撤銷緊急法 !!!!

內容正能量

和理非分工表！！
頂你個肺同我入啊
大把野做啊訓醒啦屌

你唔裝修8日
會唔會即刻輸？
全部大清算？
等佢過咗人權法
再調整都唔遲

人權呀
美國人係大愛撚呀
你尊重人 人尊重你嗰種呀
武力不對等呀

同一個方法不停咁樣重複做
好快就麻木
無感
轉下招數先好嗎？

核爆都唔割
聽到爆炸聲好撚high!

我應承你

你最好唔好上連登

攻略
中共港共手段：將抗爭的優勢轉化為弱勢並加以利用
優勢：香港人權與民主法案、國際窗口
弱勢：美國國會不通過法案
利用方法：抹黑、香港人有文化、有道德之心
目的：挫革命的銳氣
解決方法：自己brain storm
兄弟各自爬山、不分化、不割蓆、和勇共存

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
驅逐共黨
還我香江

黑紅藍黃講裝修已經多文宣
反而獅鳥同黨鐵唔係好覺

[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

做錯野可改善 不割席

一定要團結

標題垃撚圾

Pish

一往無前，堅持到底

認同不分化不割蓆，但需要檢討。

太多裝修已令和理非同國際動搖，即使努力做文宣，不堪入目嘅畫面比人嘅印象更深刻。
既然已達成共識藍裝飾而不裝修，希望可以按照呢個共識行。
如果依然亂裝修，和理非呢個後盾就失去理據大大聲用真理反駁藍絲。
如果見到有手足做錯嘢請幫忙導佢哋向正軌。

呢場運動維持咗咁耐都係因為有檢討再調整策略。
希望各個崗位都會順應時勢作出調整，be water。

兄弟爬山各自努力！我哋絕不退後
唔好沉迷於分化同埋互相指責

團結一致 加強文宣

勇武同和理 係一體黎
冇左邊個都唔得
香港人。反抗～！

屌那媽個個標題都係咁 好撚負能量呢度真係 再係咁唔撚上連登

不完美但可接受
一齊努力 點都唔割。

推！

不如你睇清楚啲個post先

文宣

其實你地開post可唔可以唔好用負面標題

永不割蓆！
香港人 反抗

依幾日多左好多分化post

輸就一齊輸....
而家我地要諗既係點羸
首先要過左人權法案
之後下一步目標係咩?

標題撚 沉

對唔住
如果大家連續30日都會互屌嘅話
我相信運動真係會收皮
前車可鑑

Unites We Stand.

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

我都知一早歸曬邊，但要走出同溫層，國際戰線d人冇跟得咁快

咪撚再寫呢d閪標題

文宣呀
仲有不分化

標題好討厭

不割席

點都唔質疑前線

我地要永不割席
依家港共用輿論就係想我地出現混亂
想我地互割
證明佢好驚人民既力量集合起黎會將佢地擊倒
敵人越害怕既野
我地就越要令佢實現
..................................................................................
國際輿論方面都要搞好啊
如果唔係有其他國家（esp. 美國）mon住
可能對家已經係咁用緊急法收我地皮
希望和勇不割
只要齊心就可以推翻呢個咁既獨裁極權既仆街港共

不分不割 齊上齊落

相信前線， 相信手足

五大訴求缺一不可

推 停裝修

完全唔明到今日仲有人用埋呢種低能標題想比咩人睇

割我就肯定核爆都唔割 淺黃唔係咁聽林鄭話阿?

今日係太子係無警告情況下被射橡膠同發生的士撞人後
我發誓永不割席！！

勇武可以停一停組織一下先同回氣
和理非可以做多少少文宣幫手
敵人就係想我地被仇恨支配 我地唔可以中計
要記住警犬只是面前敵人 最大敵人係佢地後面！

相信香港人再艱難都可以渡過

需要成立『神獸快速行動隊』

支持，推

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

不割蓆

毋忘初衷

國際戰線都好緊要

推

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

咁樣都淨係少許 真心佩服

remind下大家記憶

義士既付出係要贏，我地踏係義士既鮮血行到呢步，就黎達到人權法呢個皇牌，大家係咪要諗下行動係唔係達到「贏」既目的，定係比情緒蒙住左眼睛? 天崎講過d咩大家係咪唔記得?

好，不過標題不完美要改善

文宣要人！
去twitter戰線 入tg group大家互相討論點講
唔好自己亂黎！

個人意見，除左勇武好多嘢可以做，制裁唔一定要靠勇武裝修，都可以和理死佢。

[危機，請完整睇哂]林奠劇本與抗爭手段

點解個個勇武 夠膽裝修 唔夠膽衝狗/政府官員或者佢地既屋企？
試過一個人企最前 對住20隻狗衝埋黎拉人，而身後數以百計既示威者/所謂既勇武全部跑走，好彩跑得快冇比人拉，但我想講被賣感覺唔好受。
烏克蘭點解會贏？
因為佢地對準人物 目標 政權
各位手足 毋忘初衷呀
思考下

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

pushhhh

核爆都唔割
要贏一齊贏！

其實政府一直諗方法分化我地，我地唔可以再一味諗住所有人一早歸哂邊。近排我地都升級得快，有部分淺黃同黃藍游離人士真係會有啲頂唔順接受唔到。我地唔可以由得佢地俾政府分化。

其實我地都有兩張好有用既牌，就係中共自己同愛國心態。中共從來唔怕人愛國，只怕人真愛國。襯住10月1號呢段時間，好多中華膠愛國人士出黎打J我地可以做大量文宣揭示中共過去70年所做既暴行，大致可分為：屠殺，消滅語言/文字同文化遺產。之後再用華人身份去將呢啲事串聯成家仇國恨，引導呢班中華膠愛國人士變成真愛國，將呢個運動變成全球華人既運動，將中共同華人形容為有不共戴天之仇。

好多時我地強調香港/香港人，有部分人會標簽我地係港獨，或者認為我地背祖忘宗。而家用華人身份，正正可以令呢班人收聲。同事可以分化到部分深藍淺藍。

雨革都未有勇武

內容冇乜問題
但唔該唔好再用呢d濕鳩topic

不分化不割蓆

輸乜春 唔割

不分化、不割蓆
香港人！反抗！
驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
重組政府 刻不容緩
中聯辦葉虎！831狗扮人開實彈+太子站恐襲！101荃灣實彈！104元朗休班狗撞人+實彈！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥狗同狗家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同紅/藍企業！#antichinazi

獨立思考
行動必需目標明確
行動前三思而行
不要被仇恨支配
聆聽他人意見
但不要盲目跟從別人
不割蓆不分化

已發生嘅事 用文宣解釋又好 道歉又好
未來既事 都需要用文宣講明行動手則

結論 文宣好重要

呢幾日拆鋪，係令到我地受到好多質疑，如果再係咁落去，會令支持我地既人難做。有人話唔做野即係向柒婆跪低，但事實係呢2日都做左唔少野，係咪代表我地仲係跪低?你地認為日日爆緊要啲，定係人權法緊要啲?你地寧願見到柒婆話蒙面法有成效，定係班狗官俾人制裁?如果認為國際線冇撚用既，咁點解我地之前要用咁多時間登報求救?請三思

認同

無錯，要沉得住氣冷靜先可以唔比敵方入我地!!

香港人唔會咁易輸
因為有5年前血的教訓

如果你感到無力，就入去睇下吧

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

Cannot lose

可以檢討 不要分化

不分化 不割席
不篤灰 不造謠
不搞大台 不作讓步

P牌推唔到都幫推!!

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

借黎宣傳下

大家睇連登睇少d冇用post
比人帶風向唔好仲咁蠢跟住人走

on9 post 因on9 topic

團結做文宣

我地要將個重點放返政權同黑警惡行！！！！！！

敵人最驚我地團結

難得有美帝出手忍多幾日先再抗爭啦
無謂臨門一腳衰自炒

見到topic再有輸字 姐係鬼

推啊屌

😡

放核彈都唔割啊

冇可能割啦 一定支持到最後

721 811 831 101

又開始到而家都講就輸就輸
究竟幾時先輸㗎

咪再講輸呀！
我地唔會輸嫁

割包皮都唔割蓆呀

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

Push 不分化 不割席

D

不分化 不割席

不分化 不割席
我哋香港人要齊心加油！

好
不分化
不分化
不分化

唯一取勝方法就係我哋企返喺道德高地
和理非要全面進場

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

推
五毛風向分化撚死全家

左膠有資格割咩

我發誓 唔撚會割蓆 唔撚會放棄

團結一致
不割蓆、不譴責、不篤灰

勇武裝修
和理文宣釋其大義

和理非集結
勇武伴隨鼓勇直行

團結一致
不割蓆、不譴責、不篤灰

連登好地地唔會有人玩分化
自己諗下想分化既係咩人
不得不提
LIHKG比人攻擊左咁多日
今日咁順暢 啲分化撚出哂黎
你話冇古怪真係你先信

支持

推 唔割

比人罵醒左
全民勇武!!
人權法呢D野都係垃圾黎 冇撚用既!!!
我地要自己香港自己救 我地唔要外國幫手!!!
全部人拎起你屋企既武器衝出去大開殺界!!!

警察 斬!! 講普通話 斬!! 中資 斬!! 藍絲照斬!!
光復香港 時代革命

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
一齊打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

私了要打JJ唔好打頭 打頭好核突
打JJ爆左都冇人知

文宣要向無辜民眾道歉 比外國知點解我地咁做

推 和理非出黎就係想保護你地班勇武前線去做野at

未fat check
睇睇有幾多個工聯會嘅人

私了要打JJ唔好打頭 打頭好核突
打JJ爆左都冇人知

文宣要向無辜民眾道歉 比外國知點解我地咁做

推 和理非出黎就係想保護你地班勇武前線去做野ar 勇武唔該醒目快d走 不戀戰

每日帶口罩

做緊！！！

齊心便事成 停上指責

時刻保持清醒呀

我記得六月嗰陣大家好有創意 又接人收工又全民交稅 之後見民意小跌即刻搞唔好意思行動 討論行動快速有效 俾意見多過齋屌人喺狗 大家要醒喇

咪傻啦 要割一早割咗
港共政府諗野永遠delay三個月
講多次 咪撚再理三毛五毛嘅分化post

輸你老母 收撚皮啦

呢啲post每個月都有
係咪真係咁撚鍾意輸?

幫推
希望幫下手推到俾黑警睇到

同意
我都有預感

不過大家要堅持
不要讓仇恨支配

光復香港
時代革命